# Játék 1

- névterekbe foglaltam az adatkezelő és a megjelenítő publikus függvényeit

Nem tudom, hogy a megjelenítők kérjék el az adatkezelőtől az adatokat vagy az eseménykezelők adják oda neki. Ez utóbbi normál MVC mód, az előbbi viszont a klasszikus.

Ez a névterezés sem biztos, hogy kell, maximum később.

